[1Q題]知唔知big bang呢隊組合中意食咩零食?

2頁開估, 估到我切

big mac

爆炸糖

唔啱, 但估得靚, 加油

呢個估得比較粗皮, 唔啱

估5到 投降了

好有心, 為我人生完整著想

秒

樓主？

唔啱，太顯淺啦

食屎

哇大佬你當屎係零食咁食？

餅呀餅呀餅呀

屌你啱撚咗

屎

上面有人答啱咗了

切？

上面有會然投降在先

Ok
( Show Blocked User - James奔 )

( Show Blocked User - James奔 )